Programa deve ser executado por linha de comando.

Java 8 foi utilizado no seu desenvolvimento.

os parametros devem ser passados separados por espaço

ex: java -jar testecwi.jar from to 100.00 29/11/2018